[黃色經濟圈] 黃色雜貨店

幾時比錢請軍隊 香港人

ok

多謝幫推 有野上去買 幫下班後生

虹霓玉容美舍 偽黃仆街店

要推 其實有冇班人係轉搞認證黃店?

聽日11.14三罷18區集會！

推

要壯大黃色經濟圈

每個人改變少少生活習慣
影響可以好大
鏗鏘集：藍黃消費戰

push

自己落咗單之餘
仲大力推廣俾所有朋友

利申：首2000位收到thx card